一人一個好聽的英文名字(女)

我先！
Bitch

Cunt

Tattoo

Pussy

Strumpet

apple

Chan Po Shan

chicken